鼻甲肥大點醫

要做手術， 推薦港怡醫院

利申：做咗手術

認真post

做左幾錢？ 係切除定點？

15萬保險全claim,
醫生話唔會全部切除，驚會有空鼻症，所以會磨平

切

我本身有鼻敏感同埋氣管敏感，容易唞唔到氣，耳鼻喉醫生都係話我鼻甲骨比較大，但未去到要做手術，所以一直無理到

巴打係咩情況下醫生建議做手術？做完手術有冇咩手尾跟？

基本上24小時都係塞住， 冬天會參唔多100% 塞住，長期用口透氣
港怡個醫生都做過好多次呢個手術
手術為時2-3 小時,要訓醫院2-3 日 , 之後要每日洗鼻同噴鼻, 隔一個月返去覆診同清走鼻哥裏邊的膠布同結焦.

而家兩邊鼻哥都透到氣, 冬天已經唔再會係咁呻鼻涕

想問下你做手術前係咪左右鼻輪流塞，定係長期同一邊塞？

咁對比起你嘅情況，我嘅唔算嚴重，至少唔係日日鼻塞

個手術聽落都幾辛苦，但做完手術之後改善咗情況，都幾好

但係我覺得好值 人生改變咗

左邊塞得比右邊勁，但係冬天兩邊都會塞晒

恭喜巴打
希望我有一日都可以改善到情況
有時鼻塞起上嚟完全瞓唔到
同埋試過唞唔到氣，太用力呼吸，搞到手震，好攰

你係買咩保險claim?

我都想做 醫生話我鼻塞抖唔夠氣搞到個人冇精神 記憶力會下降

長期嚟講會影響精神同記憶，因為我哋呢個情況有別於一般鼻敏感（雖然我本身都有啲鼻敏感）

但最尷尬係醫生話我鼻甲又至於大到要做手術，都唔知可以點處理

巴打你情況嚴唔嚴重？

我都同你一樣，但鼻塞咗成世人，晚晚訓唔到，終於的起心肝做手術！
依家好後悔！
後悔當初唔早啲做

完全無鼻塞嘅生活原來係咁爽

恭喜巴打
咁我都揾我睇開個耳鼻喉科醫生問下先
睇嚟做手術之後真係一了百了
祝身體健康呀各位

同你一樣 我可以係夏天勁熱都鼻塞
不過呢一年長期戴口罩 感覺上冇咁辛苦

戴口罩係好咗少少

巴打不如都考慮睇下耳鼻喉科醫生，執執佢

做手術LA
好快搞掂

原來我都有呢個問題

聽講話有機會重生

粘膜下透熱療法（SMD）：通過使用透熱針施加熱能來收縮鼻甲內的軟組織。

有無人做過

係咪即係射頻針
我上星期都去左睇耳鼻喉科
醫生又係話我鼻甲骨肥大
要再照掃瞄 睇下究竟係鼻甲骨真係大到block晒條通道 定係鼻甲骨外嘅組織過度擴張
如果係前者就要切骨
後者就可以用射頻針

如果我手摸都摸到左邊鼻有舊突起左既野, 唔硬有彈性,係咪即係鼻甲骨大??
利申舊野有左30年

你好想做手術可以堅持refer排公立。
三年左右

我手術切咗下鼻甲 好咗年幾

但係依家又要切多啲咩鼻隔

咁搞法貴唔貴 好似無切左舊野咁傷

舊野會唔會時左時右 例如打側訓

巴打有冇喉嚨成日形住有嘢係度
齋吞口水會好唔舒服 但食嘢飲水又無事
而家靠含住喉糖嚟減輕唔舒服嘅症狀

長期鼻塞有痰基本啦

我未問呀 過幾日覆診再問

一邊塞就另一邊通
另一邊通就,原本個邊塞

我未去到咁嚴重長期鼻塞 但鼻敏感都好勁 食藥控制到
最近搬左去村 比起住樓果陣好好多 都係呻幾下就無事
但近半年來喉嚨長期有嘢 去左睇公立專科照左鼻鏡
醫生話無乜事搵唔到原因點解會喉嚨有異物感
而家全日食住無糖喉糖 果種感覺就會消失
個口一無嘢食住 個異物感又出返嚟

公牛牌鼻炎靈 有無人食過

有保險，想去私家醫院做
不過都要先去睇耳鼻喉，叫醫生轉介我去私家做手術

Same 😂😂

會有機會，所以依家要好好保養，會每日噴一次被

AIA VIP

不過手術之後個幾日好辛苦，兩條棉花塞到最入，面都腫埋
捱過咗就得㗎啦！ 加油呀

我個時係鼻甲骨同鼻隔一次過做晒！

想像到嗰種辛苦，但長痛不如短痛嘅
多謝巴打分享

你係邊間醫院做？

做手術，有d私家2萬幾搞掂。

港怡好似有套餐plan 全包? 鼻中膈加鼻甲手術都係7 萬幾。。